屌你老母今鋪真係食得屎

五月節都黎緊 宜家先話啲豬又有豬瘟

想食屋企包嘅糉又無豬肉賣

外面啲糉又唔撚好食 個政府係唔撚係比人包撚咗

大時大節先話無豬肉賣逼我地去買酒樓糉食啊